意大利睇波買飛一問

想問吓各位巴打去意大利睇波係點樣買飛呢？ 請賜教

睇邊隊先 有d去球隊store可以買

國米主場

冇呀搵過啦
得3場波可以買
我想買12月尾嘅飛

哦明哂~~~我驚冇哂飛 到最後要食炒
唔該巴打

咪玩啦
睇開意甲都知除左祖記d波其他唔會爆啦

想睇祖記係咪可以去都靈/米蘭市內既store買？

我今年5月睇祖記主場，應該係咩網站買？官網係咪只賣俾會員？